有無女仔健身/yoga 教學推介

想操pat pat大啲同練下隻腳個shape好睇啲
但搵過呢類型嘅ig 好多都係j圖ig
唔知由邊度做起開始好

有無唔錯嘅youtuber 推介下

Coffee Lam

我教

Emi Wong

youtuber whitney simmons 唔錯，可以去睇下佢d 片

上YouTube search girls leg and butt workout

睇過好有用 唔該曬
順便問埋咁減肚腩係叫咩workout?

其實男女操野技巧冇分別

Stephanie buttermore

減肥/增磅 3

唔係sales post
入面好多資料 慢慢睇